我係整容專家 , 好多人眼中完美既神級明星, 今日分析佢地輪廓缺點

1.Emma Watson
覺得佢臉型有啲鞋抽臉

靚既側面, 多數係向內打斜,形成直線, 呢個就係側面黃金線, 但好明顯Emma Wason就鞋抽臉個下巴向外彎出黎

個嘴唔係100%平先好睇, 輕微既嘴凸如果輪廓靚,反而玲瓏有致, 好似張國榮嘴唇微翹,好好睇,對比張國榮側面, Emma Wason完全係鞋抽臉

我地唔好太雞蛋挑骨頭, 其實Emma Watson 佢合埋個嘴望落問題都唔大, 但一笑既話, 鞋抽臉就勁明顯

正面睇, Emma Watson 塊臉好扁, 意思係啲眼口鼻痴得太埋,

臉型的上中下既黃金比例係1:1:1~0.8 左右, Emma Watson塊臉太扁, 因為佢中下比例係 0.93:1 , 意思係塊臉既中部太短啦,

對比上黎, Avril lavigne望落靚好多自然好多, 理由係佢中下比例係1:01:1, 完全黃金比例, 所以佢啲輪廓唔會好似Emma Watson咁過份集中, 反而係完美地分佈, Avril lavigne好撚好撚靚!!!

2.郭富城

郭富城既鼻好大, 完全係豬膽鼻

一個靚既鼻寬, 最好係鼻寬相等或者略闊於兩眼之間既距離,

郭富城個鼻係遠遠闊過雙眼距離, 甚至佔左塊臉好大部份

尊龍個鼻就真係靚, 鼻寬接近於雙眼距離

郭富城下巴太臉, 再加上國字臉, 望落臉型好似正方形咁

對比上黎, 奇洛李維斯塊臉係漫畫人物咁既倒三角瓜子臉, 呢種臉型既輪廓最突出, 充滿線條線, 亦唔會三尖入角咁

利申:
當然,我唔係想踩佢地, 純粹學術性研究, 佢地係普通人黎講, 絕對講得上係靚仔女, 另外簡體唔好意思,未搵到其他APP有AI面部分析功能

睇錯整盅專家

分你老母咩

個個都有得抽稱

以你個垃圾標準

最終咪個個要整到一樣樣囉

賤種

城醒個樣都可以抽稱

樓主你條撚樣照下鏡先啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

分析下BTS個taegyung
D鬼妹講到佢完美比例咁

我都話左郭富城係靚仔,靚過好多普通人
但講下佢啲缺點, 你就躁狂症上身, 勁激動

新氧魔鏡會唔會將d data send比領導

BTS V 塊臉太短, 情況有啲類似Emma Watson咁.

我部手機岩岩洗機, 咩資料都冇

.

你點評價

BTS V問題係正面, 而唔係側面
如果講輪廓靚,好多韓星都靚仔過佢

屌d五官咁柒 咩比例都冇用啦

想知有邊個完美

強帖

屌你我想知點睇有冇整容咋

IU

我都大把缺點,

有錢咪整

Avril lavigne

介紹下點解

有冇其他亞洲人可以超越到尊龍同哥哥
木村？

靚女都係不外乎三庭五眼四高三低，
avril完全乎合哂

木村唇太厚，佢係型姐

金城武如果以學術標準黎講，佢靚仔過尊龍同哥哥

左手交右手

?

..

,

.....

其實齋睇比例嚟評論靚唔靚冇意思
站喺醫學學術科學討論就冇問題

有啲人分開五觀睇係靚, 不過拼埋一齊唔算靚
相反有啲人分開睇就一般, 加埋一齊又幾好睇

加上每個年代對靚嘅標準都會變
依家睇返葉子楣/利智賣大波, 唔係唔靚, 但肯定唔算好靚
當時呢type係女神級

男仔以前興眉粗眼大, 黑實 劉華 郭富城 古天樂 木村 反町....
依家興韓仔 單眼皮, 眼細, 白淨 白到女人皮膚咁

留名學野

如果將你講最靚嘅各部分合併，會變咗咩樣

講真俾你有超完美既樣有咩用 而家個世代淨係睇你身高咋嘛一係就完美到高加靚仔囉

想知整骨或者啪骨係咪改善到面形

perfect but ugly

樓主點睇現今世代美感下降

好多Hollywood女神輪廓都有缺點,
以我所知幾乎完美係Avril lavigne

無可能啦, 一定要開刀架,

個表達有d唔舒服，除非你係黎sell整容
x 你地覺得靚，但其實唔完美
o 其實唔完美，但我地都會覺得靚

另外想問埋大細面有咩方法真正解決到
thanks

個標題想吸引人入黎姐,
太圓滑冇咩人會興趣入黎

做乜撚，評馬人跑得快過馬？

連登仔咪仲柒

我指內文

我地所有人,都柒過明星架啦,
不過呢個POST係分緊靚仔~~神級靚仔既分別

我唔係做整容行業架...我話自己係專家純粹係吸引人入黎姐,
我現實中係讀時裝

可唔可以分析吓陳冠希

黃金比例係點黎 點解路佢就會靚？

削骨/ 牙齒矯正/ 人工骨填補,

要睇你咩成因, 你係google search下台灣整容醫生既文章
你search 大細臉 手術

d標準邊個定

雖然美係有趨勢 但唔代表要完美先係美
全部人都黃金比例個陣 仲點分啲人

請評價

Avril

陳冠希...佢啲五官比例好好呀,無咩缺點,
但我個人主觀覺得佢對眼太普通,無神, 無咩特色,
整體望落, 似係個五官端正既男仔囉..

對眼好緊要...同眼骨, 眼形有關,
Christian Bale望落有神好多

自然界架囉,
其實就算唔講呢啲標準,
對於輪廓有嚴重缺陷既人,你憑直覺去望佢地,
都會感覺有啲怪怪地

My idol

黃金比例只係一個底板,
類似你畫畫既比例咁,
但同樣係黃金比例下,
可以有唔同形狀既眼耳口鼻架嘛

車銀優呢？
利申唔係鍾意佢
但覺得佢個樣太完美...

阿嬌呢？

你咁講又唔係錯，但唔多夠說服力
古希臘時期既雕塑就係鐘意玩完美比例我諗好多人都聽過
分析返幾個出名雕塑 我諗一黎可以助證度大家都會覺得咁係靚
二黎完美比例係人類歷史上係有好長時間既根基

黃金比例係一個參考嘅標準，但唔代表係靚嘅一切

依家女仔嘅三庭比例好似偏向興1:1:0.8?好似好多都已經唔會咁執着有個好尖嘅下巴
因為睇落會童顏啲
好似blackpink jennie咁

我都好鍾意研究人嘅五官比例，終於有人可以討論下

車鋃優最大問題係塊臉好大,本身輪廓又細,搞到唔協調,
其實你肉眼望,都覺得佢望落塊臉腫腫地咁

同埋側臉睇, 塊臉太平, 無咩高低線條

Omg原來佢都有缺點
我一直都覺得佢五官好屈機
不爭在 Red Velvet Irene呢

阿嬌塊臉太圓, 下頜骨太大骨,搞到輪廓唔突出,
同埋鼻頭有點大,

係呀, 其實1:1:1好容易變左正方臉,
韓國醫生近年提出1:1:0.8
因為漫畫物果種倒三角瓜子臉, 都係呢種臉型

IU咪係 1:1:0.8 ,應該話大部份韓星都係

五官接近無缺點既話,
奇洛李維斯囉,
主觀認為佢係地球上最靚仔人類

里安納度？

Irene好多整容撚都分析過佢五官,
基本上佢冇咩缺點, 但又係冇咩突出之處,
四平八穩型, 同陳冠希情況差唔多

好young 睇落

Emma Watson咁多年黎我都覺得佢好樣衰

My boyfriend's idol

仲有嘴角下垂

咩係眼骨同眼形？以陳冠希為例 佢係咩眼骨同眼形？佢有咩眼骨同眼形先可以更上一層樓？

佢臉形有少少方囉, 但其實都唔明顯,不成缺點

有啲人話佢鼻短,輕微朝天, 但其實又係唔明顯, 不成缺點

同埋有人話佢臉扁, 不過其實岩岩好

所謂既不足之處,其實極度輕微,
唔似Emma Watson,郭富城咁嚴重,
整體黎講,佢同黃金標準唔係100%相同,
但都好接近, 已經算得上電影界最靚仔之一

學術討論都要屌

嘴角下垂純粹係中國人傳統相學, 覺得唔吉利姐,
單純以審美學好睇, 其實都靚架,望落COOL啲

講下johnny depp?

簡單黎講, 姐係對眼望落凹左入去,
因為鬼佬啲臉型骨架姐, 眼骨果個位係凹入去,
所謂既輪廓深, 意思就係對眼夠凹
你望下Tom Cruise就知

至於眼形, 咪姐係眼既輪廓形狀,
有啲人八字眼, 有啲人桃花眼, 唔同形狀咁囉

Johnny Depp塊臉好大, 尤其是兩邊臉骨好凸, 臉珠又凹左入去
同時佢個嘴太細, 搞到臉大嘴細, 唔協調,
佢算靚仔, 但唔係頂級靚仔,
但講型既話,佢數一數二有型

劉在錫呢

IU呢

侵侵？

IU 眼距寬, 眼距黃金比例係 1:1:1
意思係兩眼之間距離, 相等於一隻眼的闊度
但係IU有點過寬,

有人話IU個太扁,但我又覺得未至於, 起碼都有少少突出啦

不過佢有嘴凸有點明顯, 姐係嘴尖尖咁囉.

客觀嗰句，你話人某五官唔靚嘅標準太單一，你對審美嘅了解只有毛皮，所以你指出左靚人唔完美嘅地方，但其他人仍然覺得佢地好靚，認為你雞蛋裏挑骨頭，繼而況定你。

事實上，每個人嘅靚都各有特色，唔一定要跟死一套標準，每個靚人有五官、氣質、髮型都有佢靚嘅原因。五官係互相影響，你只舉完美嘅三觀五庭，盡信app就只會有大陸網紅蛇精樣嘅審美。

唔好以為睇幾條新氧app整容分析片就覺得自己做到整容專家，你硬講一啲好靚嘅明星，用一套自以為客觀嘅標準去批評，好牽強囉。

建議你睇下三吳學姐嘅片

梁朝偉

佢五官都係缺點=.=

乜撚野呀，你咁講咁冇野係缺點啦，咁你所講既郭富城個豬膽鼻同國字臉，我都可以話乜乜乜相學覺得唔好睇姐，屌你老尾9下9下咁

叫我？

鼻大唔靚,係因為 佔左成塊臉太多,
望落個鼻好礙眼

嘴角向下,其實似唔開心,似憂鬱
其實係優點

整左都咁柒，仲吹到世界第一喎

五官都係缺點但合埋都係咁撚型即係你啲所謂專業分析都係嘥鳩氣

Emma Watson 的確唔靚
鞋抽面嘅人同常偽善同忘恩負義
相由心生

真，入到黎好失望
樓主無半點墨水，剩係識拎住個三庭五眼尺
對住d明星相左度右度
咁都叫學術討論 好侮辱學術

金城武同白古

靚就靚唔靚就唔靚
分析咁多都冇用都係睇整體配搭姐

想睇點評新木優子

我簡單咁同大家介紹下整容學既黃金比例或者臉部構成,
我相信有佢既價值, 會有人想知

我研究過佢,
無缺點, 全日本最靚,完.

咁佢又化妝又有filter,我敢講換轉係連登仔既話9成會靚仔過佢

樓豬不如講埋學術標準要用咩鏡頭

東亞人眼點會凹入去？

咁咩眼形先靚

你可唔可以麻煩你介紹下咩係整容學
我見識少google完都搵唔到

有人話佢個嘴太大
但我覺得好靚
男人方面 木村 山下智久 山田涼介呢

蠱定盅

郭富城叫豬膽鼻？欣宜嗰啲先係豬膽鼻

新垣結衣呢？

完美！世界第一！完！

on9仔

人地櫻桃小嘴, 點會嘴大,
純粹係佢鐘意笑到見牙唔見眼姐

山下智久有斜視囉,
基本上都冇咩缺點,
佢臉型好靚

我夠可以話佢有個缺點係眼窩凹陷 顯老
但佢依然係個頂級靚女
根本咩審美標準都好 只係僅供參考
樓主一味當呢啲係聖經 如獲至寶咁宣傳
又忽略曬每個人審美有唔同preference

眼凹入去其實會顯得個人好老

財經台癲狗黎

屌你老味
佢個嘴邊撚到細

自然界夠唔著衫啦，咁你又讀fashion?

我憑直覺真係覺得你怪怪地

做fashion都應該知美醜無標準架啦

你唔覺得,世上所有靚仔靚女,
某程度上都有點相似架啵
傾向於某種比例,或者形狀

使鬼用呢啲垃圾app
吹到係AI
其實學過基本人像素描都知呢啲比例

咁我懶得用人手畫姐
好麻煩

古天樂呢？

接近完美

學術性討論幾好呀 有時我都喺度諗緊每個人都有眼耳口鼻點解普通人同明星可以爭咁遠

睇完覺得鼻形真係好緊要 好想整高個鼻

翻牆問準國家了嗎？

其實都係比大家一個參考姐,
整容醫生既標準囉,
教大家點樣睇眉骨, 眼距呀, 鼻頭呀, 嘴型, 下巴線等等

我覺得眼窩凹得黎好有精致,
咁其實審美上黎講, 的確好主觀,

但有啲野大部份人類都唔鐘意,
幾時見人整容會朝到個鼻孔大啲, 整到個嘴哨啲, 整到大細眼明顯啲?

其實我所講既, 都係整容醫生普偏既標準姐,
比大家參考

Joey算唔算黃金分割比?
評下Joey

好想比樓主評下個韓星 但又唔想po係到...

事實證明咩黃金比例完全係for fans 打飛機 一般人睇明星只會睇合唔合眼緣

韓國女星大多數輪廓都唔差

其實所謂既比目魚眼, 馬臉, 下巴太長,
等等都係比例出事

其實黃金比例係第一步, 之後要取決五官輪廓形狀

等睇你話李文浩同彭於晏唔靚仔

Iu

留名睇金錫佑，藝名路雲

唔撚使分析都知邊個靚啲啦廢話

Zayn Malik呢咁? 我真係覺得佢係完美

其實好多人都知基本野黎

其實各花入各眼
你覺得靚唔等於其他人覺得靚

個人淺見 大臉細臉 五官分到好似阿凡達咁 定係縮到好似岑麗香咁都有人會鍾意 不過鼻大就一定無人鍾意 無論男女 所以最重要個鼻 其次就唔好孖潤腸 眼反而唔太重要

奇洛里維斯對眼咁埋完全唔係1:1:1你又唔講仲話完美，但IU闊咗又講喎

唔係 75 咩？

認真咩

唔係35mm？ 比較近肉眼

太多背景？我都唔知，但以前班影相朋友話係 75

背景多唔多就睇你企幾遠姐
重點應該係唔同焦距近拍既時候 變形差幾遠

竟然冇yoona

點睇BTS嘅jin

抽稱下IU，應該大把野講，不過唔乎合d比例咪又係正

不如試下評整過容嘅人
無整過容係天生
比較想知點解啲明星俾咁多錢整容可以整到咁樣衰
係咪就係因為啲1:1:1 搞到佢地咁

整容入門野，緊係多人知，
咁呢個post好多人想我評論下其實明星，
如果有其他巴打都識睇，咪一齊討論囉

呢個標準, 係整容醫生業界會講既,
或者平時畫畫會學既入門比例
其實我都係比大家參考下姐
都唔係絕對必言既

你話個朝天鼻朝得好靚, 眼珠凸得好靚, 哨牙哨得好靚,
其實都係極端例子, 相信好少,

我係講緊普遍認為既靚

整容學既意思姐係整容醫生係文章成日講既標準,
例如三庭五眼, 四高三低, 雙眼同鼻形成既黃金角, 側面黃金線等等

其實就咁睇字面你都明咩意思,
唔洗GOOGLE

正想表達, 就係點解亞洲人無外國人輪廓咁深

眼型有好多種既, 邊個靚係業界反而比較少統一標準,
其中之一大多數人覺得桃花眼靚囉

我都畫左比例線, 度埋比你睇佢個鼻佔左塊臉幾大比例

仆街我都靚仔過佢

外國人眼凹入去,係因眉骨高,
同亞洲人老左, 脂肪變少既眼凹入去唔同

畫乜鬼線？
豬膽鼻決定鼻翼幾闊嚟決定，關面型咩事
你連豬膽鼻個term都理解錯

班泡菜人造人
個個又整容又化妝
分析你老母析咩

人類天生對於某啲比例,線條, 顏色組合會有偏好

emma watson 我都覺得佢唔係咁靚
但你令我諗起相由心生唔係咁用

外國人同亞洲人臉骨唔同,
好多靚仔靚女眼距都近過1:1:1
例如碧咸, Tom Cruise等等
外國人睇瞳距比較多, 姐係眼珠既距離,
Keanu reeves 眼珠既距離好靚

但外國人眼距寬既話,都唔好睇,
例如amanda seyfried

如果佢嘴唇薄返啲,
個鼻翼收窄啲,
會靚仔好多

欣賞樓主面對d人係咁負皮
都仲係好努力咁解釋同講解
冇心態爆炸到好波

樓主係整容專家又唔係果d咩評女專家
有冇氣質同望落去個feel每個人都唔同
樓主正正係拎到個大家都睇到既標準出黎講

Yoona塊臉左右唔對稱囉, 但唔係好嚴重,
無損佢係神顏地位

如果佢額頭高啲,
下唇無咁厚,
中庭長返少少
將會靚仔好多

其實我都係學緊整容醫生果套標準去分析姐,
除左我之外,好多人都識,
例如連登會員月野兔兔,應該仲熟過我

其實的確各花入各眼,

我睇呢個留言睇落嚟，你淨係答d你可以兜到嘅例子都算
而家仲要拎個出名靚嘅嚟兜自己果套亞洲歐州分別
仲要碧咸眼距明顯同tom cruise差好遠，碧咸都算1：1：1啵你又屈到佢唔係

佢個樣好搞笑 你批評都好留手

我開呢個Post,又唔係話教你地咩獨家秘密野,
純粹係分析整容界既人用哂標準去睇姐,
希望大家一齊傾下

我開頭都欣賞佢以為真係有d料嚟解答
點知答答下又無視d佢套理論講唔到
甚至而家屈埋碧咸同湯高係眼距近
再兜個例子，話西亞比例唔同，但講個西方出名靚女但1：1：1眼距所以唔靚
根本完全無說服力

屌你咩

唉, 你等陣啦屌..我記我有啲整容醫生文章講過
亞洲人歐洲人, 眼距瞳距既分別,
我一陣quote返比你

完美柒頭

而家講撚緊你因為想表達你套理論，西方人眼距唔係1：1：1
屈撚咗碧咸眼距近啵，你拎嚟同湯告比？
最後再屈埋amanda seyfried唔靚
btw你講果d理論，十年前睇台灣綜藝已經成日有整容醫師上去講d女整成點會靚咩比例點，唔使搵嚟講畀大家聽
相反，你下次搵例子證明套理論，至少真係眼距近，同眼距1：1：1西方人真係唔靚先

咁有冇邊個明星你覺得係完美?

咪係話自己係專家但講野一d說服力都冇 主觀到死

咁應該點講

你自己睇啦, 不過寫果個唔係整容醫生
佢講點解白人1:1:1唔適用

白人眼距大多數近過1:1:1,
成隊Avengers例子比埋你,

其實我都係分享呢啲整容既比例姐

avril lavigne

側面睇扁到

一個樣靚唔係每一個部位都獨立好靚
而係咁多個部位擺埋一齊嗰陣靚
即使獨立睇好靚都好 擺埋一齊嗰陣都未必好睇

樓主認真討論， 你哋咁樣話佢真係好衰

啲人除咗鬧樓主就冇實際討論
話唔係個個都咁諗.咁你咪攞啲例子出嚟同大家傾下

講真, 我批評啲明星, 對自己無好處
唔通我踩低佢地, 自己就會靚女左架咩?

其實我純粹分享一下點樣睇輪廓既缺點,
好讓你同我都認識點樣分析臉部,
再一齊交流下

有Johnny Depp，點可以冇Amber Heard & Elon Musk？

不過我覺得佢眼超級靚,
我好羨慕,好想要

見到個殘體app已經唔開胃

我都想要

Amber Heard 下庭比例太長
黃金比例應該係 1:1:1~0.8
不過其實呢啲標準純粹係學術參考,

認真
佢整容可以點整？

點睇bts ge rapmonster

其實佢中庭應該偏短,鼻都偏大
同埋主觀覺得佢對眼既形狀唔好睇,

不過全世界大把女仔覺得佢靚仔咪得,
人地公認世界排名第一

睇唔到架啦, 而家啲整容技術好撚發達
除非你講緊技術唔好

靚唔靚係睇感覺，計撚晒數有咩意思

整到咁咪最靚囉
夜晚嚇撚死你

不過其實IU 都好靚,我好鐘意佢

除左鼻頭大, 都冇咩問題,
而且佢眼神好撚好撚靚,拉到整體勁高分,

IRENE, JESSICA 算係整容既天花板

其實我自己都係睇感覺,
例如好多人話IU 輪廓唔靚, 但我成日J佢

不過從一啲整容或者畫畫既黃金比例,
分享比大家姐

嘴唇太厚

其實擺埋一齊唔靚,
好多時係因為比例出左問題

屌你老母蠢過閪
樓主講野有根有據你就鳩up

屌你老母用支那新氧app扮撚曬專家

呢啲評論就算唔係整容專家都識講

咁好老實講,

"比例"可以參考三庭五眼

"角度"可以參考鼻唇角,黃金三角

"線條"我地有側面線,

但講到"形狀" , 例如咩形狀既眼型或者唇型係靚,
冇咩統一標準, 可能有我唔知啦

老實講, 我自稱整容專家, 都係博個Post 上熱門姐,
我分享既果啲分析標準, 其實好易學,
睇多少少整容文章就識,
不過分享比啲唔識既人姐,

咁你覺得邊個/邊幾個韓仔，五官係最top?

國貨城真冇敵， 一副臉東方人同西方人有嘅靚features有齊

你邊撚度有咁講過呀？

其實我唔鐘意TOP呢個人, 不過無可否認佢好靚仔,搵唔到佢死角

Hyuna 條仔囉

GD囉, 其實佢側臉線條冇得輸

最底

佢眼唔算下垂咩
嘴唇唔算偏厚？

佢嘴唇好薄wo...薄到就快睇唔到

同埋佢對眼係下垂, 不過我唔識分析眼形狀,
純粹覺得佢對眼對下垂弧度好靚,眼角果個彎位正到呢

Kara既知英都好靚仔,
多數女扮男都好靚仔

湯告魯師呢？

零死角, 世上最靚仔

睇埋d支那content farm文又用支那新氧apps
你連寫果條友係咪真係醫生都fc唔到啦
夠膽死用個學字開係創意台真係無錯

相信好多巴打都關心
點樣分打假波

比個台灣整容醫生既網頁你睇
佢地都係講緊呢啲

唔識

樓主請分析

順便分析埋池昌旭

好讓你同我都認識點樣分析臉部

好少聽香港人會咁講喎

鼻翼太闊

塊臉太長,鼻頭太大

好邪惡

完全唔覺城醒鼻大
佢呢個樣鼻如果細立即無哂英氣同埋變乸

樓豬 我立即 屌你老母

Ali 呢？

張柏芝呢？我覺得佢先係最完美

人地都係叫美學
你偷換概念改名做整容學

基本字眼混淆，邏輯混亂，舉証無說服力
上黎呃鳩d無腦妹豬

屌你 呢個李敏鎬黎

咁我認衰仔啦,對唔住啦,

= =

佢真係無咩死角

張柏芝應該係人類天花板,
鬼妹都未必靚過佢

以前 三庭五眼係黃金比例

呢十幾年已經變左 塊面越尖越好 對眼越大越好 個鼻細到呼吸唔到咁越好

由香港人整到有鬼妹輪廓咁

你係咪搞錯左

佢應該係我見過最完美嘅亞洲男人

呢個先啱

除左下庭長左啲,都幾靚仔呀

邊個嚟成個陳同佳咁嘅樣

笑死

垃圾po用支那app
拉

張曦雯呢

用支那app當自己專家
屌你老母講緊陳冠希你拎班鬼佬黎比係咪on撚柒9
亞洲人點撚樣隻眼深到外國人咁呀
乜撚都有得抽秤
剩係唔同地方審美都有唔同啦
每個人個樣跟你個傻鳩比例先叫好 咪變哂複製人囉

係
審美觀會隨年代改變
靚同唔靚好難用客觀標準量度
例如量化人既五官大小 比例

樓主成日上網睇下資料就當自己係專家
而且成日開埋d專家post
樓主睇黎係好得閒嘅人 唔洗返工嗎?
你開post次數唔係一般嘅密

分析吓呀嬌 覺得佢個樣好標緻

拉

想睇多d 不過唔太乎合黃金比例個d都靚

可唔可以唔好討論啲垃圾韓狗 啲男人成個女人咁

個app幾搞笑

我使乜你教我睇靚唔靚
我想知邊個有整邊個冇整多啲

我覺得靚仔靚女就係雌雄同體
樓主點睇

哩個超靚女

我都覺
張國榮, HYDE 果類

我個人認為後生林青霞係亞洲史上最靚

其實佢所有五官同臉型都好普通
除咗隻眼靚啲

雞蛋挑骨頭

泡菜人完全同完美兩個字扯唔上關係

佢個鼻咪又係超越兩隻眼嘅距離
雙重標準到你

BIGBANG TOP呢

我仲以為得我一個鍾意佢
好鍾意呢啲憂鬱文青男女
塊面好多直線 好有線條感
好乾淨俐落

"一個靚既鼻寬, 最好係鼻寬相等或者略闊於兩眼之間既距離"
我係咁寫架啵, 冇雙標= =

我搵唔到佢死角, 覺得佢係全韓國最靚仔

Krystal我就搵唔到缺點,

Chris Wood
Melissa Benoist

豬膽鼻唔係大嘅問題，係形狀嘅問題唔識唔好亂講。

竟然冇人講田柾國

係有黃金比例既人, 但唔跟黃金比例既人到可以出唔同既感覺.
如面短比較可愛, 面方比較強勢, 下下要完美就唔會有獨特性

所以個個整容樣都差唔多樣唔係無原因，因為有所謂既完美standard

我都覺

分析下 HYDE

on撚鳩

Hyde既上中下, 五眼比例都非常好,
臉型係完全既瓜子臉, 鼻翼又窄又挺,
有個櫻桃小嘴, 由其是嘴角的線條好銳利, 非常靚
最靚係對眼, 有一雙混血兒既眼,

總結黎講: 全日本第一靚仔,甚至全亞洲最靚仔, 係漫畫走出黎既人物

另外兩個呢

個鼻同面型好撚屈機

見到樓主話hyde係最完美，不反了

山田涼介都冇咩缺點,好靚仔

鼻頭咁大

其實好似佢

我都覺得佢接近完美
係矮

由4分28秒開始睇 你有乜偉論

李敏鎬好靚仔 係咪？
陳家樂 我都覺得好靚仔
不如你分析埋

Bts果個叫泰亨

想聽你分析周渝民同炎亞綸 覺得勁靚仔

陳家樂額頭太細, 塊臉太方, 眼距過窄

個鼻咁撚樣又唔抽稱下

佢地兩個啲五官比例都好靚,
仔仔眉骨生得好好, 桐桐有神既感覺
眼神有啲COOL 有啲抑鬱
炎亞綸塊臉又尖又細,好似女仔咁靚

我都覺得呢兩個好靚仔, 冇咩缺點

個鼻好靚wo ,
又細又挺

點抽稱

李敏鎬塊臉太大太腫

咪同郭富城一樣

佢個鼻細過郭富城兩倍

咁都話自己唔係雙重標準

On9 以前有撚興過大眼 劉華 郭富城 古天樂 木村邊9個大眼

想睇樓主分析木村

你喺連登講呢啲係摟屌 崩口人忌崩口碗呀ching

靚唔靚就天生
大部分人都無完美五官
不如講下點樣改善喇
例如 胡鴻鈞 王祖藍 嗰啲有無得執

笑死，打晒陰影先靚死得啦

天乜花板
irene鼻基底太低 法令紋深
jessica下巴同嘴都係歪

山根又偏，鼻形又柒

irene雖然鼻底，不過個鼻夠窄夠挺
我都睇得出jessica大細臉呀嘛，但唔明顯，

呢兩個啲缺點唔算嚴重，我覺得好靚

只可以講 亞洲人既不完美
其實符合我哋審美
眼距寬 下巴短 全部係顯得年輕既特徵

點睇周子瑜

佢山根唔算偏啦，唔高姐，唔算缺陷

但鼻翼好窄，鼻頭唔大，好靚，

眼距寬既話，留白太多

下巴睇下有幾短， 1:1:0.8 咪好，

lily collins

上面果張咪素顏，鼻形一樣咁靚
鼻翼窄，鼻頭細，鼻孔細，冇朝天

屌你老味魔高一丈

其實on9 嗰個係咪你

條友真係on99

吊你 劉德華 古天樂邊9個大眼？
佢地唔係細眼 但都唔係大眼囉 正常大小
都無撚興過大眼

傻撚真係有樣睇 唔係扮

但我覺得炎亞綸對眼望落差咁啲 唔知係太內雙定點

係好撚怪囉 男人老狗畫眼線開美顏 成隻妖咁

樓主點睇崔珉豪

混血FTW

完美唔等於靚 況且所謂完美只係你自己定義嘅一啲標準 靚唔靚好主觀 你個post有咩意思

想睇樓豬分析佐藤勝利

屌你

既然你唔明，咁我講多啲，好多時頂級嘅大美人未必有完美嘅五官，但完美嘅五官好多時都只係順眼。咁點解愈嚟愈少頂級嘅大美人？

首先要了解何謂頂級嘅大美人
我認為係:長相在其風格范疇裏面係最佳組合

例如
林青霞同王祖賢嘅英氣

關之琳同李嘉欣嘅美豔大氣

邱淑貞同張柏芝嘅精緻甜美

各個大美人都各有特色
又可以對比下而家娛樂圈嘅明星，盡量按你所指嘅完美標準整容，最後導致走哂樣…

e.g.鄭爽可以講好耐，整到走哂樣

由此可見，我地得出……
以前港圈嘅女明星，她們一個都獨樹一幟，看上去明顯鮮明。英氣長相的人從不追求女性柔美，溫柔長相的就將女性感一以貫之。

而且她們臉上說實話都有一點點 小缺陷，或不是雙眼皮，或擁有不精緻的略方的下巴。沒整過，但是保留了這些。這些就是個人特色。

硬要追求所謂完美，又不適合自己嘅完美五官，反而會破壞整體嘅協調感，所以根本就唔關整容標準事。

其實格硬追求五官嘅完美，忽略自身嘅五官氣質嘅優點，會造成一隻畸型嘅審美潮流，令到風華絕代、各有特色嘅美。就算真係要整，都要根據自身優缺點去調整，又係另一個大topic

樓主係男定女？ 男士整容唔知貴唔貴呢？

你你整鼻呀,整眼果啲台灣好平,
6-7萬